{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017357?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 레몬트리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00です。 チェックアウト時間は12:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴でペンションに入室しようとする場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の客室同伴または同意がある場合にのみ入室できます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入できません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 メゾネットタイプのバーベキュー場が利用でき、炭火とバーベキューグリルが提供されます。 ご利用の際、2名基準で10,000ウォンが発生し、追加人数がいる場合は5,000ウォンの費用が追加されます。 駐車場があり、近くには広徳山、白雲渓谷、山頂湖、ベアーズタウン、平岡植物園、ユ植物園などの観光地があり、観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室しようとする場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の客室同伴または同意がある場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での騒ぎや飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法や費用について教えてください。",
            "answer": "メゾネットタイプのバーベキュー場が利用でき、炭火とバーベキューグリルが提供されます。ご利用の際、2名基準で10,000ウォンが発生し、追加人数がいる場合は5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車場があり、近くには広徳山、白雲渓谷、山頂湖、ベアーズタウン、平岡植物園、ユ植物園などの観光地があり、観光を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 544
    }
}